點解啲人寧願約ptgf都唔叫雞

Ptgf貴撚到 出一次街都幾舊水啦 樣又唔係女神級 扑個嘢都幾千 咁不如去叫雞好過啦

咪又係雞

pmed

叫雞冇學生妹玩

講到好正咁 想做添